【7月新番】拳王命運 THE KING OF FIGHTERS: DESTINY集中討論

劇情簡介
1800年前，人類惡念凝聚而成的怪物—八歧大蛇肆虐人間，被以草薙家族為首的武術家們用三件神器封印。現代，世界綜合格斗大賽- THE KING OF FIGHTERS（簡稱KOF）召開，全世界的格鬥高手集聚南鎮。草薙家族的傳人-草薙京來到南鎮之後，他敏銳地感覺到了大蛇之力的複蘇，一切跡象表明KOF大賽背後隱藏著一個巨大的陰謀。隨著KOF大賽的召開，所有的隊伍，抱著各自的目的，漸漸被命運之手拉到了一起。而幕後的邪惡勢力已然布下了天羅地網，準備將所有的格鬥家一網打盡。正義與邪惡的對決一觸即發！

每週四更新

日語版

煲冬瓜版

上映日期：2017 年 8 月 3 日
語言版本：中日雙語
發行廠商：SNK 株式會社
官方網站：

遊びは終わりだ！

嘩,有埋出招表,好體貼

雖然有日語 但自從轉左強國公司 就好國產味

估唔到嘅係不知火舞套衫跟返原來設定
coco力奇版仲要加塊修正布
有睇過coco就知我講咩